高登呢個ＰＯＳＴ好好笑呀！！！！！！！！！！！！

屌晒你地班５Ｐ狗公煩膠低汁小學雞！！！！

隔離事但一個ＰＯＳＴ都好笑過你地啦！！！！！！！！

郎郎幾時先肯改邪歸正

前幾日睇佢個fb page有人留言話佢係唉甩褲，上高登9up搞學琴學生，然後留左案底果條柒頭, 仲畀佢block左，自己認埋